共產黨有冇機會好似蘇聯解體

其實有冇希望

較難，中共洗腦同監控方面做得比蘇聯完善

有

要睇下小學生有幾多功力啦

中國唔係聯邦制國家

最差只會變軍閥混戰

我們身處最前線
不是問有冇可能
是問怎樣做

蘇聯解體係因為佢地本身係一個聯盟黎
中國唔係 中國最多叫分裂

邊個話無? 除非佢有10億人食草，全中國無哂勞動人口，得4億有錢佬。

一個用勞動人口立國既國家，完全無勞動力，仆街係早日既事

唔係冇可能
要睇習大大功力

要靠中國人內鬥

呢個世界無絕對，上年都無人諗到武肺會搞到咁大單，加埋而家咁亂，無野係無可能

漢武帝推行嗰種融合咗法家嘅偽儒家
教人愚忠愚考
呢一套思想正係同共產主義嘅跟黨走不謀而合

因為香港示威所以解散?（不是解體，因為不是聯邦）

如果你認為真係好快會發生嘅話
好入定午餐肉

點會無可能，08年高登仔不知幾愛國。

不嬲都話要打倒共產黨，就要由內部做起，不過年登仔有潔癖又好高尚，情願自己單獨死衝都，都不屑與國內人合作。

有啲嘢係時候要再深思熟慮想一想，中共寧願不要香港做窗口，都唔想香港變缺口，就知中共其實好怕人民。

或者好似納粹咁比同盟國消滅

的確！風都未成風就被制停

係一定會，別忘了東突有美國撐、吐蕃有印度撐

冇
一黎文化上差異太細
二黎個新政府搵咩人組成都成問題
三黎冇乜人吹到/吹過咁既風向

就係呢兩個咁大把

武漢被獨立

光復武漢時代革命

大陸人自己排武漢人啦

中共本土實贏美國，美國左膠多撚到